成功勸掂淺黃家母支持爆鋪

我呀媽本身都撐示威者，
但呢兩日嘅爆鋪情況佢唔係好同意，
我已經解釋左佢聽啲鋪有幾仆街，
不過佢都係覺得針對唔到政權，
唔係好認同呢個方向
不過唔少家長都係心痛示威者嘅，
我就嘗試用呢個方向感化佢

我 家母

：之前政府修例為左得到商界支持就豁免左佢地，你同唔同意商界對政府有好大壓力先
：都係
：依家爆鋪蝕到入肉嘅係邊個
：咪間公司
：咁咪係，班奸商蝕大錢，又唔係你啲錢，佢地處理唔到啲示威者，咪會向政府施壓要佢地平息民憤
：點解唔針對番嗰政權搞政府
：每次搞政總立會呢啲，班狗好容易就圍捕到人，次次拉百幾人番去打，但依家分散各區爆鋪，啲狗冇咁多人手，大家打完就散，警察拉到人嘅機會細好多喎
：⋯⋯
：你諗下，依家蝕錢嘅又唔係我地，係班奸商，又細啲機會俾人拉，雖然係間接啲施壓，但定你情願大家繼續圍政府機構俾人圍捕
：咁大家打完就快啲走喇

希望大家多啲幫手同身邊嘅淺黃解釋，
唔好再就爆鋪分化，
係，除左爆鋪可以罷買可以文宣，
但係造成嘅影響同爆到佢停業差好遠，
真槍開左、緊急法用左，已經燒到眼眉，
勇武行得好快，爆左嘅鋪都唔會還原，
我唯有加強文宣，拉住和理非一齊行快啲，
革命去到呢一步係要和勇不分

光復香港
時代革命

勇武唔好放棄和理非

每個人都要學樓主咁做

大家幫手做文宣

Ok

呢類post 先係人話

幫手拉住身邊嘅淺黃呀

冇人幫手推

今日下就兩點見
兄弟爬山，去邊自己話事

幫你推下

啲唔好爆鋪撚死哂去邊？喂~~~~~返來喇~~~~

大家有唔同憂慮啫，
手足之間好聲好氣傾

唔係唔好爆鋪
係唔好爆錯鋪

上商同一芳就係好例子

另外要用火魔法裝修的話留意返安全，睇下會唔會燒埋旁邊民居呀老人院呀黃舖之類

聽日試下先

要守緊條底線，
大家撐爆鋪都理直氣壯啲

俾完正皮幫手推呀

一齊加油

請停止攻擊多貴重物品既商鋪,你話爆左唔拎,點都會一定有人/狗唔跟
我地必需自我修正 focus暴政警暴
嚴禁搶掠、不傷及冇使用暴力既路人
沒有暴徒，只有暴政
避免嫁禍，對準政權

-建制派屋企(講咗好耐喇!!!!)
-休班警&屋企人及產業
-林鄭近房及遠房親戚及他們的產業
-建制派辦公室

難得人話post

趁火打劫嘅垃圾必割

爆鋪都係逼出嚟

我直接同我老母講
打爆間鋪暴力d？
定係個政府用獨裁法暴力d？

同意
要爆到美心360執笠為止

無錯班賣港奸商成日拎著數出賣香港 依家燒到佢地著數仲唔屌鬼

推

幾好

S

push

有啲人望住打爆死物就覺得好暴力，
望唔到啲狗喺新屋嶺打到人斷骨就冇大感覺，
人類真係視覺動物

講咗 阿媽都係話太過份 唔知似咩樣

大搞文宣

講得幾好
文宣都有啲跟唔上呢兩日
其實開實彈，導致2個人嚴重受傷重要過啲死物
而且件事係林鄭推惡法激化

慢慢講 舉多啲例子 儘量渲染佢

依d就係文宣

爆我都支持
但唔好再爆錯都少少事又爆
唔好一野去咁盡

真，班奸商都有今日

借位
回應唔爆中資論
參考警察拉人手法
警察都唔會拉晒所有示威者或唔拉示威者
會揀邊啲示威者嚟拉
好似何韻詩一拉就仆街就唔會拉
我哋要由
最仆街嘅中資
影響最少民生同外國觀感
自己安全同人手
嘅考慮
去決定爆邊啲舖，先後次序同埋手法

開實彈射人重要過啲死物?
件事唔係林鄭推惡法激化而成?

支持大裝修
同意集中攪某幾間先
好似完氣，福建360等

再强調一次，中資店舖就係共匪政權魔爪，斬魔爪就係斬緊共匪，係100%對準緊政權！
叫人唔好攪嘅只會係風向撚或者商家維穩隊伍！

乜啲狗打人、政權又包庇就唔過份咩

搞完快D走啦

有得救就要救
無得救就要保障自己
唔好比人大義滅親 滅咗自己

咁佢點睇71立法會

多謝你手足

好耐無上連登

心灰 終於睇到人話

Anyway thz for support

佢似深黃多啲喎

你啲logic係咪有啲問題
爆鋪個完因唔係狗而係間鋪既owner做陰質嘢

合理

四大分類：黑裝修，紅裝飾，藍罷買，黃幫襯，OK嘛？

努力向身邊和理非解釋！！！

兄弟借來用啊我屋企老母正正係呢個情況

冇錯 唔係要我地去就人而改變
係要盡力說服其他人支持我地

都係呢張圖
唔係話唔好裝修 但要有原則同底線
大家都係想件事好

其實和理非都可以勸掂勇武乜都唔做，睇邊個企得硬既啫

連登屌前線拆舖嘅幾乎都係冷氣軍師/三毛，樓主依啲先係幫手

FAQ:
要間鋪蝕錢但係唔可以偷野，咪即係損人不利己?
點解爆鋪就得 ，偷野就要私了?

一齊頂住呀手足

好想知點解咁撚多左膠話要割呢樣割個樣
又話裝修普通撐警藍店就要割
至今我未見過手足裝修過無辜藍店
d人講出黎只係想分化

搞成一個法案 唔係靠憎恨 係靠國際輿論

政治嘢 出師有名 係不二法則

港共不停為自己惡法立名目

衝動派（唔係個個勇武都咁衝動）而家不停 推翻 外國法案嘅名目同bargaining power

Be strategically wise !!!!!!!!

1）
唔好再玩臨時政府宣言（冇大台學人宣言，如果出師無名，袁術咁多資源都要死，何況香港人）

2）
唔好再做多餘嘅破壞（中正港共中共暴徒標籤文宣下懷）

自己諗！

其實係和理非唔好放棄勇非

歡迎進入香港奇妙夢幻裝修之旅
貼到佢成牆都係

依個post解釋得幾好，不過我依然堅持要遵守對等原則，否則係舖都爆，會變文革2.0

勇武永遠都唔會放棄和理非
只係希望左膠唔好小小野就嫌棄我哋

真係要癡多啲文宣喺啲鋪頭 d人跟唔上

我呀媽最初都係
口話自己係淺黃

初期爆舖同獅鳥都接受唔到
仲要話前線行動變曬質

但當我同佢講自己試過係街俾藍屍無緣無故襲擊過（之前一直冇同佢講），又冇得報警，都係靠街坊獅鳥左條仆街先走得甩，佢就開始接受到

跟店鋪等級行事 我唔反對

敵人做咩都唔會分化同割席
我地呢邊都要學下

勇武唔係為左偷野而去裝修
係為左令佢地做唔到生意但照交租

呢張圖藍紅錯撚晒
美心，吉野家頂盡係藍，都仲叫港資公司

三聯，中華，商務係直頭屬於中聯辦
富臨直頭係fucking人集團

班和理非真係好撚煩和理非唔放棄勇武得唔得架呢

Push

屌佢地老尾 講到手足偷野咁 我講話核爆都唔割就比人屌

運動四個月啦,政府都唔回應五大訴求,
行動無可能一直停留係和平示威貼連儂牆,
唔升級行動,對政府只會係一直不痛不癢咁玩多四個月.
前線一直受傷被捕,大家忍心要班前班係咁犠牲陪政府玩多四個月嗎?

光復香港

屋企老豆老母見到勇武手足拆黨鐵拆紅/黑舖會拍哂手掌，絕對支持
不過都會擔心你地安全，記住真係爆完好走，唔好等到班狗嚟到先走

手足加油！

我呀媽呀爸直接話打得好,燒鋪都唔割

手足係咪有啲誤會

前提當然係間鋪仆街所以爆，
我意思係除左咁之外仲低啲被捕風險

裝修唔係不擇手段無差別
而係有針對性而且合乎比例既還擊

角度問題，咁好咁

真係要將件事親身化佢地先會明白...

我老母黃但老豆藍
成日諗係咪要到我俾人開真槍射佢先識醒

老母中立撚盡力染緊黃
求集思廣益

對住班淺黃真係好似湊小朋友咁 講撚到口水都乾 每一次都要人地幫你突破心理關口 醒下啦好沒

大家都唔放棄大家

想問高鐵站有冇得諗
定都係高危

一齊行

唔好完全唔好爆 係唔好亂爆 同要有底線啫

啱

四大分類：黑裝修，紅裝飾，藍罷買，黃幫襯，OK嘛？

C

我老母都係咁，佢問我點解要爆黨鐵搞到有需要嘅人冇得撘，我解釋完721 831都冇用。有冇ching可以教下我

樓主咪教咗你點同淺黃拆

我都明
但張圖大致上界定咗裝修 裝飾 同罷買嘅區別
都好值得參與

爆鋪佢明，但黨鐵唔明

勸自己友一早做緊

但國際戰線輸緊
文宣完全跟唔上

除左停裝修都唔知仲有咩出路

推 希望多啲淺黃明白

其實我地都唔拖得耐，
被捕義士俾人判左刑就仆街，
我地要喺之前救到佢地

和平示威對政府冇威脅，
佢地係唔會做嘢，
除非對呢個社會有影響，
損害到班狗官、奸商利益，
我地先有籌碼逼政府跪低

爆完之後和理非一齊做文宣

樓主好波

間接施壓同無咁易比人拉呢個point好認同

對方使用緊急法去立曚面法
目的:
引發更多怒氣, 更多人出街
1, 使政府立緊急法合理化
2, 繞過正常程序, 為日後透過緊急法立其它法鋪路 (如凍結資產, 限制通訊, 限制外匯)
3, 以此為藉口, 推遲或取消區議會, 使原本100%己敗的選舉重新定位

解決方案:
1, 拉一派, 打一派, 儘量透過這次立緊急法同曚面法帶來的影響争取更多團體的支持, 例如受影響的商家, 目標對準林鄭班子
2, 敵進我退, 當我們知道對家的棋路之後, 就要往相反的方向做, 對家期望會更亂, 我地就要更有秩序, 對家想跟我們決一死戰, 我們就要休息
3, 虛實並用, 不戰而屈人之兵, 若一個吹得起既風而鈎到過百隻狗, 最後班狗無功而回, 不費一兵一卒, 一蚊都唔使比。同樣係政治, 經濟, 媒體, 文宣勇武, 和理非各項必須虛實並用, 目標係不戰而屈人之兵, 以小本勝大本, 令對方管治成本大福上升, 以消耗他們龐大的資源
4, 令對方各員產生恐懼, 不論任何方法, 讓敵方望而遠之, 要他們確切知道幫港共政權做事是有很重的代價

正解， 唔好俾濕鳩五毛post 分化。
請相信前線。

黨鐵停駛唔俾人上街發聲，
又搞到大家被困俾狗圍捕，
仲縱容黑社會黑警入站無差別打人，
點解可以唔明⋯

我明交通係好受影響，
但係為左公義犧牲一時嘅方便唔得咩
自問黨鐵做咁多仆街嘢我仲俾錢佢賺我個心會好唔安樂
好似做左幫兇咁

大家打完就快啲走喇

tui

堅守四大原則
黑裝修，紅裝飾，藍罷買，黃幫襯

今日家母同我講佢有個fd問佢點解要爆鋪
好慶幸家母識同佢解釋因為黑社會開
初初以為佢唔贊成破壞
到而家聽到黨鐵比人搞會話抵死 好安慰
不過最難解決係d師奶仲係會去幫襯美心集團既野
叫佢罷又唔罷 㩒錢又唔㩒 遊行更加唔洗講
有咩方法令佢地少幫襯d

解釋得唔錯，有效將事件更合理化

我本身都諗過係咪應該停裝修等文宣跟上，
但經過埋今晚我發現件事已經搞到好大唔會冷處理到，
無論之後係咪繼續大肆裝修，
至少要爭取多啲人同意呢兩日嘅事

佢地一時唔明仲有機會解釋，
一齊努力呀絲打

其實裝修美心之前應該要裝修咗三中商先囉

真係唔好放火，可大可少！
影響到附近居民/鄰近無辜商舖就唔好！[/size=5]

事後文宣貼舖貼黨鐵站好重要！！

叻仔 錫你春袋

屋企果個好kick手
佢聲稱自己係淺黃
但係就成日有意無意搵示威者d野黎屌
但係又識屌下政府d衰野
自問最撚憎就係中立撚
偏偏我老母就係其中一個
真係搞唔掂

Nice conversation

佢屌完割唔割先
如果唔割咪當佢俾下意見

前題係屋企人淺黃

其實係唔存在割唔割既問題
佢本質上係中立撚 勝利球迷
佢會問點解爆點解燒
但係問完又開始話示威者痴左線

佢有前科架啦
我都唔expect佢會轉返色

其實裝修美心之前應該要裝修咗三中商先囉

三中商由中聯辦全資擁有 唔係藍店紅店而係黑店

對準政權，三中商咪對準哂囉，西環檔生意呀，控制你睇咩書呀
中聯辦喺香港搞生意違反基本法呀，夠哂理由未呀
中聯辦包括三中商，同香港咪敵我矛盾囉
中聯辦次次干預香港選舉，捐大把政治黑金畀民建聯，仲唔夠資格黑裝修呀？

或有朋友謂：中聯辦經營書店有什麼問題？

首先，如果中聯辦認為無問題，為何不光明正大，要偷偷摸摸？為何不大大方方承認，站出來解釋他們經營書店的策略與目的，回答記者問題，如何符合一國兩制，如何符合基本法第22條？《鏗鏘集》記者在專輯中多番追問中聯辦各級官員，官員回應不是含糊其辭，就是當作聽不到，閃躲逃避，不肯回答。

中聯辦一直以來協調政黨、協調選舉、組織地區工作，已是公開的秘密，早已違反基本法22(1)「中央人民政府所屬各部門、各省、自治區、直轄市均不得干預香港特別行政區根據本法自行管理的事務。」中聯辦經營書店，或可辯解謂商業運作不屬特區政府管理的事務。不過基本法22(2)則列明，中央各部門要在香港設立機構「須徵得香港特別行政區政府同意並經中央人民政府批准」。《鏗鏘集》查詢政制及內地事務局，特區政府是否知悉？中聯辦此舉有無違反基本法？答覆是「沒有相關資料」。中聯辦經營書店，究竟有無經過合法手續經特區政府同意，還是「國家行為」做什麼都可以？一切疑問，最好就是中聯辦官員面對鏡頭講清楚。

樓主呢個係罕有例子
我d淺黃同事差唔多變曬中立撚
兩邊都屌
拆舖對佢地黎講係最後一根稻草
我同其他深黃都無辦法兜

點解佢地咁介懷拆鋪？

我老母一年前仲奶緊共
要堅持呀手足

同五大訴求無咩關係，已經走曬樣，果班人搞破壞搞上癮etc

之前塞鐵叫得停
911 暫停示威一日都做得到
我覺得要努力試下叫停裝修

今次裝修係更大嘅危機
做左就算啦 我地繼續拆彈
但叫唔停之後嘅商舖裝修係好撚大穫

文宣原本係做攻擊對家嘅利劍
而家變左做拆彈嘅盾

我地自己人同意唔夠架
要外國人同意呢件事更加難

佢身邊朋友兄弟姊妹全部中立/藍
得我同老豆兩個人真係搞唔掂

最大獲唔係政治理念
而係佢根本唔想理

唉 有呢啲老母真係好

屋企藍咁點

咁撚又真係幾好

我都本身諗住感化老母
俾d勁野片佢睇
然後佢無啦啦話
哎呀 我地呢邊輸左俾人呀

然後我： 係囉

佢已經睇連登睇到自行進化
多謝連登仔

同你一樣情況

所以我見有人出post 話要搞m記呢d 鋪真係好擔心

要分返開黑裝修同紅裝飾

你解釋得幾好

我淺黃呀媽一開頭都不斷話咁破壞唔係咁啱
我解釋完點解要同佢地裝修 再加多句你唔見誠哥啲鋪頭同巴士比人搞
佢就靜左
然後都係話趁警察未黎好快啲走

唉
已經盡力推post叫人冷靜
但係好多真係上曬腦
屌番你民意撚,五毛
今舖真係好弊

Minions family
爸：美心集團/福建360俾人爆 應該的
做法都幾理想 可改善 對準政權效果更佳

屋企文宣都唔做 點影響出面既人加入

冇錯 做好文宣

有料到

推左先

我見到外面啲po真係嬲到想del app

呢啲post先有建設性
推到更多人做文宣

前線巴絲加油
我地要反抗

慈雲山發射站

近排tvb 啲訊號收得好差
有無師父上去check 下？

中資先要裝修啊

大家可以參考樓主去同人解釋！好多老一輩就算黃，因為跟得唔貼而唔明

佢認同林鄭係仆街，但話我地為面子先打爛人地啲嘢，係咁解釋都話總之破壞就錯

叻仔

淺黃都好重要嫁

會出街既人都唔會得閒上連登帶風向

推！

呢個post就值得推

掂

掂呀呢招

Pish

唔明點解會支持樓主
佢根本亂帶緊風向
而家係針對黑同紅
唔係針對商家
係咪痴撚線

支持樓g 樓g講既野真係根本原因 同埋和理非要做既野 而唔係出面d風向撚亂屌

正確，咁先係兄弟爬山

有班連登仔仲盟塞過你家母...
冇眼睇

有人整理左個list

[裝修師傅入] 唔好亂接Job，入嚟睇吓我條List

P牌再推 呢樣先係兄弟爬山 而唔係扯住人唔俾人爬